{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022987?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 별둘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としてバスケットボール場とフットサル場が使用でき、利用は先着順で可能です。 一緒に汗を流しながらバスケットボールの試合や足球を通じて楽しい時間を過ごすことができます。 バーベキュー場はペンション4階に設けられており、バーベキューパーティーを楽しむことができる施設と持ち物があります。 バーベキュー場の利用料金は、2名基準で20,000ウォンであり、追加時に1名当たり5,000ウォンずつ発生します。 開閉式天井でバーベキューを楽しむことができ、冷蔵庫や換気設備も設置されています。 周辺には広い無料駐車場や遊歩道、様々な運動施設があり、ペンション周辺を楽しむことができます。 近くの大川海水浴場、大川港、石炭博物館、開花芸術公園、冷風浴場、レールバイク、ジップトラック、マッドフェスティバルもおすすめの観光地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決まります。"
        },
        {
            "question": "入室、退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室の時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室での直火での料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バスケットボール場やフットサル場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、バスケットボール場とフットサル場の利用は予約特典として利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名基準で20,000ウォンです。追加の場合は1名当たり5,000ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場、大川港、石炭博物館、開花芸術公園、冷風浴場、レールバイク、ジップトラック、マッドフェスティバルなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 415
    }
}